有冇師兄ebay買口罩

咁樣其實係唔係比人放咗飛機佢比咗物流號碼但一直冇人去收件，27號到今日，email又唔覆我

同病相憐 希望幫到你。

New message from: medicalproductsdepot Top Rated
Hi,
We sold well over 200 cases of these masks in just a few days, almost all of them going to the Ebay International Shipping Center in Kentucky, where Ebay does the Customs paperwork and then Ebay ships them out to you overseas. So we decided to put them all on pallets and ship them via freight truck instead of by UPS, that’s why the UPS tracking number you saw is not showing movement. They have all been shipped to Ebay to ship them over to you.
This is how Ebay has ALL USA sellers ship ALL items that are to be shipped overseas.

心急冇用

多多謝巴打回覆，個心定咗少少

我都唔知medicalproductsdepot 有無扼我

唔好意思，因為存貨得番一盒，一家四口用，真係有D緊張平時番工又排唔到

咁樣可能幫到小小

你呢個賣家都好d
我嗰個created label成個幾星期扮ship咗
問佢又唔應人
但叫佢refund又好快手喎

佢寫有機會delay 如果經中國入香港

都係同呢個人買 但佢呢個回覆又冇講幾時

Any update for the shipment?

冇聲冇氣

USPS suspend咗寄件去Hong Kong...

係咪已經無得寄？

邊度知？ 我都有件係USPS

Same here 但理論上係US直到HK

Delivery from CHINA

USPS 既巴打可以睇

個賣家係Ebay畀人屌到9彩都係回應廢話唔想出貨不如直接講

好多都係label created....

求救
賣家話無貨 叫我取消交易
我話我無法選擇到取消交易叫賣家做
我叫佢退款 佢又叫我去取消交易
賣家轉個頭空郵寄號碼按出發貨

大拿拿6000蚊 我已經即刻去paypal舉報
淨係得未經授權交易選擇 我都照舉報咗待回覆

有無師兄可以教下我點做 點解咁黑仔
只是個學生6000$對我嚟講好多

屌,真係呃人

Paypal香港已取消咗電話聯絡服務
投訴無門 啱啱打咗去信用卡個度幫我處理
不過信月卡客服話 只能跟進案件進蹤
主要退款都係要賣方處理退款
搞咗兩晚無瞓過真係身心俱疲

自此以後不再用ebay同paypal

同巴打你一樣hold左係度,都係寫17號不過我唔係EMS

土耳其網購既有好多平口罩
祝大家好運買到

ebay 仲衰過淘寶

咁我算好彩
8/2 order, 今日track到已清完關fedex準備飛得,18/2到
美國口罩牌子search咗一輪,CVS呢隻好似穩陣d

可以send去ebay個調解中心
Paypal都係direct投訴去ebay而佢地唔處理

Send咗3個email㗎喇 好多謝巴打解答

我都係同啲個人買，又係copy啲段野比我，問佢幾時寄去eBay international shipping center又唔答，我打去ups話件貨只係create咗shipping details，根本未送出，同埋係送去US local，唔係香港

諗住等多個星期，無回覆就申請refund

Ebay=鬼佬版淘寶

可以留左信用評價先

同路人

但睇佢呢件商品既負評 佢聲稱唔係用UPS 用左第間

一樣呢個賣家，我話要refund，佢同我cancel transaction，我冇accept個request

我懷疑佢又係昆鳩你，取消交易但唔退錢

直接退錢啦屌

我係用信用卡俾錢，冇用PayPal
想退錢都唔得

係ebay度叫賣家cancel order啦巴打
賣家唔肯就email 比ebay
Ebay覆咗我喇 佢話如果paypal申訴咗無得兩邊同時處理 巴打無用paypal可以email去ebay
等下啦 我paypal果度都成萬蚊

個賣家出咗request做cancel order，我未accept因為佢未refund

但我驚條友玩嘢，做cancel order但冇做refund

cancel order eBay 唔係會自動refund？

係呀巴打 千其唔好同意取消交易住 首先要等賣家refund咗先

搭單一問 如果paypal到按錯舉報為未經授權存取被拒絕 又無法再係調解中心度再次舉報與賣家申訴退款係咪只可以打上客服到處理

我都想知係咪

佢唔refund點算...都係要調解中心，但我唔係paypal俾，佢個調解中心就叫我去paypal搞

打去信用卡到投訴 會幫你跟進
我其中一單無經paypal 打咗去信用卡中心到
我講明咗賣家未發貨同意取消交易但未退款
信用卡即係幫我扣起筆錢同準備退款
到時check月結單就得

我嗰單 1月25日買
佢2月6先寄
仲要international e packet lite
唔係用ems , 慢到傻

邊間？

個賣家根本無貨
Feb. 18 The seller refunded you through Paypal
Feb. 16 You sent a message
Comments: Please provide confirmation notice from eBay facility that the freight truck has arrived there. It has been 19 days since you mentioned the truck has departed. p.s. I do need the mask ASAP.
Feb. 12 You didn't get the item
You requested The item
Comments: As previously mentioned, you said the item was shipped to ebay in US via freight truck. However, it has been quite a while ago that it was shipped via trunk. Can you provide me any evidence that the item has arrived eBay facility? Thank you. p.s. I just want the item and do not want to leave a negative response in ebay . "Hi, We sold well over 200 cases of these masks in just a few days, almost all of them going to the Ebay International Shipping Center in Kentucky, where Ebay does the Customs paperwork and then Ebay ships them out to you overseas. So we decided to put them all on pallets and ship them via freight truck instead of by UPS, that’s why the UPS tracking number you saw is not showing movement. They have all been shipped to Ebay to ship them over to you. This is how Ebay has ALL USA sellers ship ALL items that are to be shipped overseas."

citibank要我交form交文件開個dispute case先幫我扣起條數

confirm 個seller經PayPal refund咗畀你？

我用信用卡比錢，唔係paypal，咁佢咪refund唔到

I have no idea. I paid medicalproductsdepot via eBay with default setting.
I sent the seller request for confirmation of shipment in eBay resolution Center and the seller directly refunded me after 6 days.

still watiting for actual refund

屌，我都係買咗呢間，又係覆呢句嘢俾我
之後再問咗2次，完全ignore
唉

我訂咗D CVS

唔好等啦
Refund 啦

我2月5日訂咗啲濾綿，同樣係美國出貨，已經收貨
佢仲係ready for pickup
真係屌佢老尾

究竟有問題應該揾ebay 定 Paypal

你直送香港? 幾錢?

計埋運費$10塊

我都係 琴日已到

你買大約幾錢？

quality ok?

eBay hk resolution center顯示我以paypal付款，所以要聯絡PayPal，eBay唔理我

問題係我用信用卡畀錢，我根本連PayPal account都無，我去paypal調解中心，又要我開account，開咗account入面又無啲項transaction，兩邊都幫唔到手

現在唯有經返信用卡銀行開dispute case，希望扣起筆數

你試下搵ebay嘅調解中心先

咁你可以send email聯絡ebay
因為你paypal無得投訴即係未投訴
Ebay係如果你係paypal投訴完ebay無權介入處理 你宜家send email去ebay投訴交易先 需時一定係好耐 但無辦法啦

我email聯絡過ebay嫁喇，佢其中嘅回覆：

“We checked you paid the item through credit . it is protected by paypal policy .So we strongly suggest you contact PayPal customer to consult whether your transaction can be protected by PayPal as soon as possible. In this way can you try to get your money back.”

“the transaction which happens on Hong Kong site is not covered by eBay Money Back Guarantee program currently. (Please note that the eBay Money Back Guarantee program only cover the transaction on the following 10 sites: US, UK, Germany, Canada, Australia, France, Switzerland, Austria, Italy and Spain.)”

可能我係經eBay HK買，唔保掛

你有無聯絡過香港ebay都有香港客服㗎喎

有， 以上就係香港客服回覆

屌Ebay 當人人球禁玩？！

下一步可以點

用tap&go俾錢,今次真係煩

真係要靠信用卡幫你截咗筆數

$8-10

我個賣家仲得意
我買4盒CVS佢寄多咗10隻n95比我
可能佢覺得自己賺夠
CVS美國賣緊USD12個幾一盒

終於聯絡到PayPal，開咗dispute 跟進refund

溫馨提示：
打CS電話要揀英語先有人聽，沒有廣東話服務

佢直接refund左 冇講原因